咁算唔算發國難財？

姐係咁，搵食姐，犯法呀？
水唔係咁抽呀？
在政局混沌的社會，心情難免不爽，尋找自己的一片寧靜，充實自己；自我增值
So99y... 不能9筒

幫手推
唔可以失敗